(軍事）香港警察地面戰可以頂美軍幾多個鐘？

香港警察有 AR15, mp5 teargas 胡椒球槍

仲有裝甲車 同水炮車

美軍只派空降師 無裝甲部隊

popo可以頂幾耐？

一開戰就投降啦

自動步槍 vs 左輪

解放軍一個emp 即刻收皮啦

即刻除裝扮帶路

洗乜派人...
射幾支導彈就係

0.03

一分鐘
一見到就扯白旗啦
你唔係以為佢地為左份工會為黨捐軀麻？

邊種美軍？seal?

0.01
佢地都唔識聽英文

會唔會一開戰個個sick leave

仲點保護香港市民

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

打撚咩 童子軍對地軍隊
打市民就威姐
對有裝果d縮返入老母個西到啦

空投綠卡，全軍投降

普通marine都夠啦
話晒係army嚟, 有vest可以頂到普通手槍
相反就算黑驚着咗vest都係頂唔到ar

係「秒鐘」
「個鐘」即係侮辱緊美軍

立即囉支美國國旗

一開波就收皮啦~番去摺被啦

Sir?...er...er...this..is that.....my way?.......

仲係度諗咩陸軍海軍
明明一支導彈已經冇得打

胡椒球槍

戰都唔會開，黑警即係調轉打林奠，
然後要求特赦

咪玩啦，打唔識反抗嘅港豬就叻姐
真係要同搵條命博跑得仲快過你啦

唔識英文點帶

警察即刻洗白，扮支持人權民主，求美軍放過佢地

出面講82空降師

完全冇得打
防彈衣都擋唔到美帝步槍

marine 唔係 navy?

叫第7艦隊進入南海 一枝tomhawk 就收皮

班狗打示威者就叻姐

情景：

popo用胡椒球槍打中美兵條頸

美兵摸一摸條頸心諗： what the fuck!?

美帝有真正嘅雷射槍

對住香港警察.....算啦你都係開番個手槍場啦,

打錯 ground troops

有mp5 同ar15

"I..er....go to....er....carrie....by bus"

冇乜軍事討論價值

以秒為單位

屌你你當解放軍流嫁？

明明SDU重有Sniper 架,你地唔可以咁蝦人

連Sir, I Surrender都未必識讀

得，冇問題
要佢地同解放軍硬撼
砌低中共係首要目標

贏咗之後再清算

問pprb

問如果美軍空投派裝比香港市民打要幾耐會實際d...

美軍黎之前一定炸晒警局軍營先落地

屌 笑到仆街

屌，d美軍收皮啦，被都未識摺

一個Brian Problem都搞掂佢地

唔好玩啦

收到風已經除緊裝等帶路啦

會話唔夠警力，之後調頭走

"Sir...errr.....brian problem!"

班狗會同你頂？立即走啦

叫班狗幫手頂住解放軍幾日，
無死到嘅就特赦

停留係古代？
仲同你地面戰？

銳武裝甲車會唔會直入 將軍澳堆填區

一開戰就收皮啦
你見班警犬有時比義士打到仆低

人地軍隊邊有可能犯呢d錯

LAV-25夠曬有突

班柒頭黑社會欺善怕惡
見到美軍黎仲唔即刻 this way, sir 咩

摺被軍都唔會夠打
popo點會撐到

一出兵呀,返咗狗竇避難呀。

你確定空降師冇裝甲部隊
人地成架m1a2天空掉落街啦

差佬咪即刻放低把長槍, 同空降緊既美軍講: 唔關我事架, 我唔識佢地架, 我路過架咋

咪玩啦 杯面錢都claim到嘈 搵命同你搏？
美軍長期戰爭狀態 是但一隊黎都打撚死你啦 飛虎飛都係得啖笑 當市民係恐怖份子咁打

速龍小隊馬上還原成解放軍

嗱咪屌鳩我，真係有可能架

Popo:我儲左好多假未放，係時候要清一清

咪玩啦班狗會頂？
拿拿聲回家啦

洗撚
派架無人機射幾枝去狗屋總部即刻跪底啦

如果美國派兵就真係全面開戰嫁喇
時後香港會經歷一段長至十至幾十年既恢復期
不過我願意承受!!!
不自由，毋寧死
SIR, THIS WAY~

飛虎隊得單發？？？？？

唔信

美軍重係沖繩美軍機地,聽到美軍會黎都驚到瀨屎啦

打到地面戰 = 全面制海制空權
班狗縮返入老母閪避難啦即刻
一宣戰就射兩枝戰斧
狗總同中環軍營各一

你估差佬真心為國咩？
為錢渣，一打仗，一定個個都走

美帝同你玩空降再打巷戰陣地戰咁on9?
梗係瘋狂轟炉再落地收頭

警察而家咁惡係因為示威者冇槍，一見到對面有槍嚇到瀨屎啦

GAU-17/A Gatling guns + APKWS II rockets = whole terrorist station exploded

唔會，美軍有反坦克導彈，會直接開罐頭。

真是LAV25都夠，更唔提美軍有新型既史崔克裝甲運兵車
popo呢部裝甲車唔會抵禦到bushmaster機砲

係南海用戰斧清場

AR15 係美國只係民用版 得單發

Sir, please wait

警察vs軍隊?咪玩啦！

咪天真，到呢一日，都只會係解放軍鬥美軍，廢物香港警察無牙老虎，點會出泥打

即刻取林奠首級投誠啦

我都想講點會係班垃圾打
佢地打市民就叻姐

咪玩, 空軍+導彈即收你皮

如果得香港警察同美軍空降，基本戰都未開就完
班狗學既打下市民打下劫匪都仲得，打恐怖分子都未夠班仲話同美軍打訓練唔到心態唔同你覺得佢地會出黎打？

算吧啦 人哋碌撚多長過佢地

10部F35 轟炸全港所有狗屋, 連埋老解軍營, 5分鐘內完成

1分鐘都無啦
真係打的話肯定個個嚇到瀨屎啦

美軍咁撚大隻
啲皺皮狗仲唔投降咩

俾盡，4秒左右
因為美軍來了有我帶路

軍隊黎到就出解放軍啦。。

胡椒球發射器先係正確

支持美軍屠殺香港警察，殺光，投降照殺，被俘虜照殺

popo 咁撚怕死，即刻sir this way 啦
香港啲老解？接完被未

我都係咁諗, 轟炸晒你所有駐地即贏, 仲要狗屋完全唔係機密仲要無防空炮

駁唔到

兵員質素義士好過汪汪

分鐘定秒鐘

就算假設狗狗無限士氣 唔會即時投誠 答案都只會係美軍搵班警係邊要幾耐就頂到幾耐 中国香港警察連冇武器嘅手足都打唔過 就唔使提果啲又實戰經驗嘅airborne啦

讀錯sir, I surround you

飛虎隊可能夠頂一陣
其他唔洗諗

National Guard 都夠做啦

班毅進仔可能真係會覺得自己有得同美軍打呢

edith

popo會喊住講唔關我事，我打份工乍
香港警察無個無辜

空降新屋嶺進行人道救援

唔洗派F35，
美軍一艘潛艇嘅巡航導彈，都夠炸嗮狗總同所有狗屋，同夷平強國佔領軍所有軍營。

係__s , 唔係__hrs

黑警 : 對唔住呀，頭先語氣重咗少少唔好意思大佬！一日大佬一世都係大佬以後你做大我做細由今日開始我條命就交畀你啦整口煙先大佬！

真係打交好少開full auto

會收編入蟹放軍 做箭靶

諗起班柒頭大陸佬打飛機水鳩啲黑社會做抗美第一防線

其實就係condom

無得打人地長年征戰加上全球最先進武器加訓練

btw諗得太多，黑警馬上會跪地求饒，打份靨點會同你搏命

係睇老解會唔會出黎

你真心
真係秒架喎

縮返入狗屋玩喇叭, 不過佢地唔識英文

邊個仲會番工

1個鐘都唔得

1.call 解放軍
2.跪地求饒
3.戰死沙戰

派人之前戰斧放題

炸狗屋會炸埋民屋
美軍打到黎應該都ww3

然後Guantanamo Detention Camp 見
喺新屋嶺做咁多陰質嘢唔使還？

sig516? ax338?香港人真係好無知

自動投降啦

打撚咩

就算美軍有全自動都只會用半自 單發模式

美軍當BB彈槍

用Sniper同AT4鬥?
表示十分期代

美軍從來都係炸到咁上下先同你打地面戰

狗係有level4 plate

未見過咁廢嘅恐怖分子

班垃圾咪又係識恰女人、學生、無辜市民，只係識欺善怕惡，見到有軍隊就即刻投降啦

我即刻落街同佢地帶路啊屌

阿sir 覺得自己好好打架，白衫寫緊投降個，啲藍衫仲磨拳擦掌爭住衝前排打美國曱甴呢

鐵布衫當堂變咗件底衫

九七移交 承認錯誤 拿出勇氣 奮力一戰 止黑治港
In 1997 return China is false , Fight for Freedom and Democracy Defend HomeLand of Brave .

估計係海軍陸戰隊。因為只有陸戰隊係總統侵侵可以立即授權立即採取行動，同埋喺啲兩棲登陸艦度隨時待命

到時冇人會認自己係中國香港警察，所以問題不成立

我從小就想參軍，今天我終於跟我爸說：「我要參軍保衛國家，如果美帝膽敢入侵咱中國…… 」
「啪」，我爸一個耳光扇過來。
爸：「家人還保衛不了，保衛國家？你都跟我說說，美國人要搶你啥了？國家啥東西需要你保衛了？」

我：「我要保衛咱的土地…… 」
爸：「嘿嘿，你先跟我說說，你哪來的土地了？連幾十坪的套間都買不起，還保衛土地？等你有了土地再去保護吧！」

我：「美國想吞併我們… 」
爸：「你不是天天想出國嗎？你的同學不也是一大堆想出國嗎？吞併了把出國費也省了。」

我：「被美國吞併了，都是白人說了算，華人都成二等公民。」
爸：「人家美國選總統都是一人一票。要合併了咱中國，十三億華人對他兩億白人，到時候可是咱說了算。」

我：「美國人來了，會顛覆我們人民政府。我要保衛人民政府！」
爸：「啪」（又一個耳光）
「你究竟想保衛誰？國稅局？財政部？證監委？城管？保監局？教育部？衛生部？藥監局？勞動保障局？公路局？房管局？規劃局？計生辦？還是足協？
你如果想保護這幫當官的混蛋，看老子不打斷你的腿…… 」

我：「我想通了，如果美國入侵，我去給美國大兵開門帶路！」
爸：（長長歎了一口氣），「到那時，有7000萬共產黨員早在前面排隊等了，能輪得上你？ 」

黑警見到老蘭赤手空拳既鬼佬都驚啦，仲講咩美軍

Mattis 真係好撚惡
一來就講歷史悠久既部隊 (不如其實都畀臉HKPF, 話晒都長歷史)

美軍巡航導彈嘅精確度係十米內，炸毀狗屋時，附近最多係爆玻璃。

開呢d post係覺得感覺好良好?

一張一百蚊人民幣就收服到啦

One helicopter carrier and 10x AH-64D Apache will be enough

ac130係上面兜圈射

打真軍係用半自動，唔會用全自動

快啲黎啦
好想美軍黎
打鳩黑警

3秒？唔撚識英文呀班狗

以為蚊咬

新屋嶺大空降

連登仔幫手做資訊支援

美軍地面部隊未到，由神盾驅逐艦射飛彈去灣仔狗屋就投降

打都未打就sir this way啦

0

屌。。一諗起香港班黑警都覺得廢

唔使射
裝一裝落去 轉一轉個角度就ok

如果美軍只可近身作戰, POPO有冇勝算?

洗完白就到香港人打警狗~~
點洗都係黑

呢句真
要付出廿年咁重建香港都唔緊要
最緊要還我真香港就得

芝娃娃vs獅子

美軍黎到班黑警即刻幫老解含撚啦

你唔係美軍要搵連登做資訊支援ma

佢敢打咩
郁到美軍一條頭毛共狗會保呢班狗?

聽到美軍嚟就賴尿走啦 即係投降
打女人老人學生就叻姐

屌 唔洗諗都知係林志偉贏 話曬都係狗員佐級協會主席

黑警為份人工

你估真係有使命感咩
美軍一到就舉白旗啦

一見到美軍
可能變左篤灰大會

Seal....
入到去警總KO咗幾個office
分分鐘班友都未知佢地響度

黑警連黑社會都唔敢得罪，見到美帝仲唔即刻投降？

淨係用直昇機運人 同空降 我估人地齊裝 齊人突擊

700人 夠

假設3萬隻比蚊都不如既物種 都唔怕死

我估5-6 個鐘 攻陷

假設3萬隻物種 怕死

我估15分鐘

美軍有M249嘅持續火力，
又有M110嘅連續狙擊火力，仲有最先進夜視鏡，
SDU真係連美軍都未見到已經爆頭亡。

美軍打仗都係地毯式轟炸+飛彈破壞軍事目標行先

個戰場清到7788先派地面部隊+坦克清掃餘黨

美國佬條命咁珍貴 邊得閒同你白刃戰

應該會收隊玩輿論

一支州際導彈炸警總佢已經收皮

美軍Level IV甲 香港啲舊式AR-15打唔穿

侮辱美軍

大把cia agent做 洗鬼連登

0.003hr

516咪可以fullauto

即刻帶美軍搵Carrie

堆肥西老母雞見到美軍嚇到瀨屎啦

水砲車防彈？

軍用起碼有得set 先

毅進仔唔識英文架

班狗會即刻淆底除gear扮示威者

雖然明大家都係打飛機開心下，但攞警察同軍人比，會唔會有d.....
美國警察都叫有d試過殺黑人，但香港警察你比把真槍佢都唔敢開啦

即刻跪低求美帝

見到覺得驚

不如問，飛虎可以頂幾耐

得mp5 ar15比較有用，美軍當你民兵咁清咋

毅進仔唔識英文

隻驅逐艦到外海都已經跪地求饒了

出埋解放軍最多一個鐘。

如果你口中嘅fullauto firing mode以為只限lmg嘅，只可以講你真係0槍械常識

MP5都可以fullauto

1分鐘
因為香港警察怕死
成班懦夫

毅進仔聽到美軍就驚到賴哂屎喇.

所以唔投降又死唔去嘅
直接比佢特赦又如何

你肯定佢地會郁美軍？

屌你 我地話曬熟路d ar ma

毅進仔連元朗班黑社會都驚到要賴屎走人.

就好似市民見到防暴咁掉頭走

依加好少正面駁火 要打就偵測>call air strikes

想睇速龍對美軍

速龍改裝棍爆頭樣樣精

警狗：出水炮車驅趕美軍

美軍入城，大把人即刻cocktail party幫拖啦！

好多和理非都係怕刑事先唔敢勇武，打仗就迫住做真勇武

黑警會快速投降
只係需要擔心駐港老解

由 中國走狗→美國的狗

其實係咪幾架桿馬，班狗縮返落佢老母個閪到？

半分鐘

黑警邊會攞拿同你搏

急不及待

如果美軍vs解放軍

意圖用藍色水噴美國大兵

被喝罵驚嚇致死

地面戰之前一定係火力戰
火力戰完之後黑警已經投晒降

正解，不過命題係地面戰

根本唔洗上岸，航母出戰機打導彈

開你波洗撚地面部隊咩,香港所有軍政相關設施都黎一枝戰斧,有狗同支那仔未死都縮返入閪到啦

最適合香港會唔會係派 愛爾蘭陸軍遊騎兵來？

popo 近排head shot 好準
又識射眼

班柒頭淨係識打學生邊識打扙？

都係要出動老解先得

香港警察最叻毆打

而老解最叻屠殺

會被藍絲搶晒

銳武防彈呀
不過唔知防唔防戰斧導彈

巴打你識去新屋嶺?!

飛虎隊有
但少

差佬只打市民, 見黑社會都掉頭走, 仲講美軍?

你點解會幻想美軍Airborne係唔可以airdrop裝甲車

你企係到成個靶咁我都打得中啦

槍林彈雨班狗lin頭都唔敢突出黎

好想睇美軍用humvee上面枝M2 .50 cal
射到班偽進仔稀巴爛

警狗，老解打自己人最叻

到時應該會係咁

美軍都照拉

一陽佢地重唔番屋企番班垃圾 魚蛋都比人打到咁

空軍未入到境 已經比支那射低咗

搵兩架A10已經夠做啦
GAU-8 Avenger

唔會有軍隊介入香港
發夢啦樓主

鐘？定分鐘？

唔存在依個問題

做到依步等於正式開戰，警渣會全部升級做軍警正式權力無限大，到時佢地想走黨都唔會俾佢地走要焗打

大家一齊打手槍咪都係美軍赢

俾popo有full auto又點，咪又嚇到full哂成匣彈打飛機，到時美軍慢慢拎支刀仔拮你大脾仲得

老解仲係打梗人型靶，人地美軍已經打梗真人靶。唔打武器打士氣都輸足九條街

班毅進仔工都唔敢返啦

掃到頭頂架B-2先講啦

未開戰已投降

佢地會即刻喬裝成市民

機場有沖風槍

加油呀popo

還原又點，拎碌加料警棍同美軍打咩

我估美國一宣布出兵，都唔需要真係來香港，popo就立即走架唔抖。你睇下香港班垃圾popo,最叻烚女仔，𡃁仔，手無寸鐵的市民。你大隻少少，佢地都驚，有沒睇每日4點9吠大會，下下都係以同事自身安全為先，即係最怕死就係佢地。

1秒即投降啦

美軍有榴彈砲（c130空降）、輕裝甲車、手提反裝甲火箭筒，etc

支持香港警察全力搏火

0秒

美軍入城，一人一槍
全民皆兵添啦

會立即辭職

支持香港警察打真軍

平時咁撚好打

立刻投降啦你估佢哋真係保衛國家咩？貪份糧咋

Er.....Er.... I suck.....Chinese......dick...er....er... by mouth.....

學民間記者會之前講 美軍黎左 番屋企訓教囉 唔係點

行動post

推爆佢唔該

[突發]9月13全港和你慶中秋!要人!

空降

當然，只不過譏笑下D狗

真要開戰，一小時內。

兩架 F22 做先頭，炸左狗總同上水基地，然後其他 Air support ，將政府相關既設施炸埋，收工。

大半個鐘係航程，作戰時間係十五分鐘內。

最擔心係香港太細，架 F22 炸完狗總，都未整理得切就已經飛過左上水…飛過籠要 U turn。

真係開戰
香港既巷戰人多既一方贏

又唔可以拆樓
一落街就melee range
掃住宅樓戰損一定高到傻

只要佢一大規模用真槍 佢地就一定會輸
唔洗出美軍 香港市民自己都夠贏
美軍只係打贏左託管 維持秩序

Teargas可以慳返
你估美軍冇軍用頂級防毒面具

出隻揪sir破陣殺敵

寧做自由鬼
不做縮頭龜

依個真

傭兵只會係危機來臨前對僱主忠心

6個鍾,
我相信香港警隊既專業,
以香港警隊既專業, 我絕對相信佢地搵支白旗要搵6個鍾。

一蚊都唔需要
咁多高官 甚至元首既質子係人地手上

黑警係我哋仇人

樓主咪白痴啦

你連ar15同M16嘅分別都未分到
就唔好開呢啲笑話post.

蛇，糕……糕……糕（指住禮賓府）

D警犬100%即刻變節做帶路黨啦

點會同美軍作對
打返解放軍轉頭啦直頭

美國黎講，Marine係獨立軍種

警察會同你搏命？
出黎都唔夠膽啦
元朗拎棍都已經走哂
美軍wo

香港警犬ar15 可唔可以連射？
定係要續雞扣？
btw 軍用武器同警用武器差好遠

軍佬識郁同take cover㗎

黑警只識欺善怕惡
你覺得如果真係有性命危險 仲會返工？

M551而家退晒役啦

警察係一個淨係為錢而組成嘅隊伍，當真正開戰，有死傷時，就全無曬軍心全體投降

LAV25A2

空降軍會有好多人？
同埋中共應該會插手啦

唔想美帝士兵受傷
比碌野教我開我自己去就夠

香港真係用AR15喎
冇全自動嘅M16A1年代貨

美軍同開有軍裝級武器嘅敵人打
毅進仔只係打開平民護裝 槍都冇枝嘅市民
一睇就知誰勝誰負啦

LAV好似USMC先用用

We r not a background rrrrr

都頂唔到好耐傢，唔可以無限血咁擋傢，
同埋你叫果班懦夫用肉身幫共產黨擋子彈，佢地第一個投降扮死狗啦

未行到埋去都變肉醬

先用艦隊離遠用tomahawk清哂堆近岸防空
再配合B2清哂堆軍營
最後就用airborne drop人drop車落地面Secure
所有嘢應該半日做完

公平啲，應該都頂到半個鐘既
走佬加鳩射下保命

解放軍嚟香港10分鐘
英軍嚟香港要幾耐？

射一輪導彈都嚇撚到d 狗賴屎

香港警察去到火災現場都要調頭走啦

唔識軍事野
Thx
美帝有參軍訓練比港人即刻狗沖去參加

一架戰機應該ok 支那機飛到黎都完場

82nd Airborne都有用

唔用army嘅airborne
咪用31st MEU
有埋Aviation unit添

唔排除有真心膠去送頭

班黑警只係識用teargas攻d手無寸鐵既市民
對住有裝備既美軍真係等收皮

喂望埋去差唔多姐

Popo有得打

popo見到美軍：e到係警方既呼籲，前面既人群請你立即離開，你地e家係參與緊非法集結.....

Errrr..,.. sorry sir
Errrrr...... you are my big boss

Brian problem

咪玩 一隊軍隊 vs 一隊垃圾

美陸軍82空降師 重建空降裝甲連

根據美國《陸軍時報》10月31日報導，在成為一支「全輕步兵單位」超過20年後，美國陸軍第82空降師又重作馮婦，再度成立「空降裝甲連」編制，並計畫納入該師的「全球快速反應營」編制，以便在未來的衝突中，能在第一時間投射裝甲車輛。

報導說，新編的單位番號將是第68裝甲團4營的A連。第68裝甲團4營自1968至1984年間，曾是美軍唯一的「空降戰車營」，其使用M551「薛利登式」輕戰車，並且由運輸機低空空投，擔任空降師主要裝甲兵力，1984年後該營被改編為73裝甲團3營，1996年M551輕戰車退役後，82空降師即失去唯一裝甲戰力。

LAV-25獲選空降戰車

至於未來美軍的「空降戰車」，則將使用陸戰隊現役的「輕型裝甲載具」（LAV-25），這款八輪甲車搭載M242型25公厘鏈砲，重量僅13噸，除3名車組員外還能搭載6名武裝士兵。

值得一提的是，LAV-25最初設計就是為了提供美陸軍與陸戰隊快速反應、部署使用，但後來只有陸戰隊確定採購（陸軍又花了10多年，「史崔克」八輪甲車才終於服役），最新型號LAV-25A2已更新射控與防護力，並獲得原廠通用動力加拿大分公司與美國陸軍驗證，只需要小規模底盤修改，便能安裝降落傘索具以利空投。

納編快反部隊 強化戰力

報導表示，在俄國併吞克里米亞後，美軍快速反應部隊面臨更嚴峻威脅與挑戰，因此美國陸軍2016年起開始評估重建「空降裝甲部隊」，除了LAV-25外，安裝30公厘鏈砲的「龍騎兵史崔克」也是選擇之一，不過LAV-25的重量較輕，一架C-17運輸機可運輸4輛LAV-25，但只能運輸3輛史崔克，因此最後82師選了LAV-25，並進行為期將近2年的測試與訓練，才正式成軍。

美軍第82空降師是美軍最重要的快速反應部隊，在接到命令後18小時內，就能將營級兵力投射至全球的任一角落，一旦輕裝傘兵落地後，敵軍嚴陣以待，很容易出現「奪橋遺恨式」的悲劇，因此美軍不只打算重建「空降裝甲部隊」，更考慮將其納編進入快速反應部隊，強化投射部隊的火力與防護力。

班狗淨係識打平民 對於軍隊佢地瀨尿啦

補充番先下面係神盾驅逐艦

只係提出其實裝備上係有得鬥只係我都覺得班狗會扮撚晒死狗咁投降

廢佬識撚英文咩..................

班撚屌劈炮都劈唔切

未落黎 嚇一嚇 真係跪喊投降

佢哋一定賴撚曬尿

所以派左咁多解放軍入城，是備戰定製造混亂？

我諗一出手，就控制電台電視台先，之後都唔駛點打

行街個啲 Popo 除裝隻抽都唔知夠唔夠黑衫打

耶穌回答說：「你們當信服神。我實在告訴你們，無論何人對這座山說：『你挪開此地，投在海裏！』他若心裏不疑惑，只信他所說的必成，就必給他成了。所以我告訴你們，凡你們禱告祈求的，無論是甚麼，只要信是得着的，就必得着。(馬可福音 11:22-24 和合本)

幾罐奶粉都搞得掂啦
成班都係公安渣嘛

應該係一宣戰全港政府部門警署同軍營都臨急臨忙升五星旗
美軍想打都無得打

銳武用20mm chain gun甚至M2 HB重機都打得爆，唔洗用到ATM

睇睇 82 AIRBORNE DIVISION 用乜架生先，條片舊年嘅

7萬仲存在！距離支爆爭70000個簽名！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

星條旗

自膠

地面戰巷戰你估美軍經驗多定係班狗多
解放軍都唔夠經驗啦
成個中東都係呢類型既戰場

扮狗吠2聲 美軍放過佢啦

唔好係到打飛機啦 美軍出動你估中共唔會出手咩？？香港警察淨係用黎對付我地架炸

ac130 可以移平香港

Popo要著定尿片上場

投降啦仲打
為果幾皮野人工冇左條命？你估真係為左保家衛國咩

有美軍裝兩晚殺得晒班傻仔啦 對住市民就大大聲

班狗同美軍做到50m距離先算啦

打到變蜜蜂竇

黑警架所謂裝甲車 連人地把.50 bmg 都頂唔到

先炸到你變阿富汗咁，Clear哂咪派兵上岸打剩餘部隊囉！現代美軍戰爭點會一開波就同你打埋身戰呀？

15分鐘.....都唔得

地面戰只會出反恐，飛虎，機場特警個D，槍其實係有M4 M16 G36呢D正式軍用步槍，不過數量未必夠多，同埋作戰方式唔同，呢D特警既作戰多數係CQB既，美軍既作戰係遠距離飽和攻擊，美軍未必有優勢，除非唔打街頭巷戰。

真係全面開戰，美軍核潛艇發射三叉戟導彈，強國頂唔到半句鐘。

咪幻想啦！

其實南海到支那都係MEU地頭

TF76仲存在？

我諗美軍埋身徒手都搞得掂佢地

Problem? .. yea.. yea.. go go...

正路係咁，相信未到用各種機槍步槍既作戰警察已經投降。

全世界警察都唔夠美軍打啦

美軍黎就出老解la
仲popo咩
利申帶路黨

如果老毛在世，可能夠打

得咁少，仲要正面打，仲快死

唔出空軍
地面部隊都有坦克同武裝直升機
香港班恐怖分子得槍同裝甲車點打

朱仔成出黎解說下

導彈射爆全港狗屋

popo水炮射鳩 美軍M1 主戰坦克

邊有機會
佢舉個下頭頂即刻透光

講英文架喂有無人識講英文
Hello

威力太大，係附近都爆啦

香港太重要 美軍未必地毯式攻擊
但軍營地區 添馬艦 石崗應該柯撚

教晒啲mon po 狗

你諗下佢地要full gear先可以對抗普通市民

見到架直升機停緊己經投降

相信佢地會喬裝成普通巿民扮唔關佢事

差佬收到風即潛水啦
仲夠膽出去打咩
打女人細路就叻
差佬仲要唔係軍人 冇紀律冇承擔
欺善怕惡

膠鐵，東鐵，港豬澳大橋等

Local mall cops in the US is good enough

殺到電腦大爆炸

美軍自從打isis後，都加強左巷戰準備，
有大量AT4、TOW、標槍導彈，又有大量MK19榴彈發射器，可以先係屋外炸屋內，再用M249掃射，又有M82阻截支援，飛虎都被清得八八九九，之後用M110進行狙擊，幾乎無埋身機會。

d狗投降，咪叫佢地做反攻大陸ge先行部隊囉以表誠意

真心 會投彈炸狗屋 捉李家超或盧萎蔥做人質，逼棄械投降。

黑警十個有九個拉屎投降，剩返公安(警察)還擊

當然我地香港市民絕對加把手行駛公民拘捕權，將以前恩怨報返落班黑警到，屈手打頭絕對還

唔講咁多即刻瀨尿

開四點記招，播片話美軍好暴力，要強力譴責。

佢哋智商咁撚高
到時應該會講 Sir I Sorry

公道啲講
美軍單兵作戰能力唔高
美軍咁撚勁係因為空軍
就算唔出f16f35都可以用a/c130轟撚死地下嘅敵軍
你而家叫空降部隊得支槍深入敵陣其實好撚危險，就算出特種部隊深入敵陣都係hit and run

算啦唔好ff咁多

出得空降師就一定有大量空軍戰機掩護, 外加陸戰隊+航母戰鬥群做後援; 警察得幾架銳武叫做重甲少少, 打條毛咩? 不如直接問老解夠唔夠打好過啦。

飛入咗廣州

頂咩？班狗走得快過你呀

Ar15 系民用架.....
主要打.223.....

但警察果枝擺明係收埋啲美國打完仗嘅貨，佢哋個D應該系m16 打嘅應該系5.56 nato
唔一定全自動

其實的確得個名
民用ar15
非民用m16

什至可以叫佢運動步槍

打手無寸鐵既普通市民就叻
見到其他軍隊即刻收皮

飛入左都無人知喇
你信支那d防空雷達會detect到F-22?

首先你要知道軍隊同警察係兩樣野
然而警察嚇示威者就叻
因為人地乜都冇呀嘛
美軍見到第一時間走啦

跟本唔會打 美軍黎到佢地就縮啦 到解放軍出

吔屎啦死差佬，打手無寸鐵市民就識，仲覺得好威添
見到黑社會掉頭走，見南亞人又驚，好垃圾咋
仲話721因為唔夠人先走先拖馬，回想當年皇家香港警察喺街遇到葉繼歡都係即場駁火㗎，人哋出晒名冷血大賊有晒鎗，都幾個差佬都夠膽同佢駁火，邊有話掉頭走去拖馬咁撚懦夫，食屎啦

唔好話美軍，同台軍玩都唔夠揪啦

F-16v block70(F-35標配)
單兵反艦導彈
M1A2

.223同5.56 NATO係同一隻制式子彈
不過.223係美國民用既稱呼
同埋5.56 NATO既彈頭（例M856A2, M995)會係特別研發黎提高穿透力

所以大部分.223口徑既步槍打5.56 NATO其實都唔會有大問題

美軍派5000兵都夠做啦
黑警 除左呢幾個月有得開下槍之外
平時枝槍拎黎托咋嘛

ff完啦 點會出美軍
做d實事好過

仲打地面戰咩，無人機炸晒所有地面設施都自動投降啦

There will be no fighting in the ground, HKPF will surrender after all their facilities and heavy equipment destroyed by a few drone run

光頭蛇枝雷鳴燈

頂？

黑警： 你都on9 入元朗飲支汽水先

警犬：Sir this way

M1A2都未交貨

人地未落地已經投降啦

黑衣人還拖都打到佢地仆街喇

掉個彈落警總已經死鳩曬，全部popo連仗都無打過，點叫做軍隊

仲有狙擊榴彈炮

美帝幾時提供軍火唔使佢打都得

如果美國佬肯搵幾隊黑水企示威隊頭？
D狗仔嚇撚到瀬屎啦！

仲投降
第一個搶住帶路啦

死一個然後諗起自己份糧唔包為共捐軀立即投降

專打城市戰 啱晒

一架m1a1都屌打

真係收到風仲唔賠錢即時離職/直頭消失唔返工做平民歡迎美軍

直接投降啦武器層次完全唔同

答案係unknown
因為冇戴錶所以唔知時間

唔會打到 人地一落來狗狗會龜縮晒 人地為正義而戰，班狗濫權，為人工

M2HB+M151

講經咩 班防暴狗連記者都跑唔贏

at4 stinger javalin都嫌貴
m72a1 a2 加he彈頭（heat或hedp都唔駛）反工事反建築物夠做

我覺得唔會需要出m1a2或m2a3呢d重甲履帶車， popo裝甲車唔會擋到m2重機槍 隨時出部陳年m113連m2砲塔都夠做

我幻想到既係好多狗扮平民
之後混入黑衫入面

頂到一個鐘都當你贏
唔駛美軍 就算係解放軍都夠做
軍隊同警察嘅分別就好似示威者同警察一樣 正面根本無得打

打機無限子彈都係近身先開全自動,中遠距離又準又省子彈

我唔明點解會有人覺得，如果開戰時美軍會覺得香港好重要，所以唔會用導彈同轟炸機炸香港？

用美軍同女學生比

香港差佬+老解都頂唔到一個鐘啦

一秒棄gear喬裝市民

呢部坦冇用n年啦，c130也用來運m113或lav25

咁美軍依家得一支空降師......
101都變左空中攻擊師

兩分鐘
佢地會即刻手寫辭職信再除哂啲裝著黑衫混入我地

其實美軍都係prefer semi-auto...
咪傻啦Full-Auto兩秒都無就打晒, 要拎幾多子彈上場......

狗：we are not backgro.....

哇 香港警察真係縮番入老母個西度 咁渣架

10分鐘？

即時除哂裝備變示威者

城市戰反恐同sdu可能有得打下嘅
不過呢班全港加埋有幾多人

其他個d藍衫雜差就算鳩數啦

即刻扮街坊

阿帕奇都打爆坦

你想吹美軍就吹埋PLA啦, 無聊

玩得射擊多不論遊戲定真鐵，中遠距一定用單發，省彈+準+易控制（現實有彈道）

mp5出名在單發超準，在同期衝鋒槍是很少見的特點（烏茲，mac10，蠍子 也是玩spray玩壓制）

popo唔會賣命㗎
爛仔嚟㗎喳
咪傻啦
梗係即刻收皮

根本唔會出戰，走左佬啦

連美國班本地肥佬警都打唔贏啦

On9仔 仲幻想美軍會黎幫手

屌 即刻諗起食神入面谷德昭

如果美軍真係開拖 第一步肯定會派特種部隊(例如recon unit)去收情報 之後就去斬首 高官 部落司令都會係目標 之後先到Popo同PLA 始終香港唔係中東 冇可能一黎就射導彈

唔好話美軍啦, 如果市民有槍班黑警都即刻跪低啦

投降輸一半？

買左一萬枝警棍，大家放心，一定打得贏美軍，如果係灣仔d酒吧

美軍用咪宣佈取消在場黑警屋企人既美國國藉既話 應該唔洗打

最尾嗰張啲人扔遮過去，仲要開咗，係咪期望佢會痛

軍力差太遠 無得打

只可以投降

Seal team 每個士兵都可以殺成隊速龍

只係見到架機已經嚇到賴屎投降啦

最好打個班係sdu，加埋機場特警同城市反恐斷估無1000人下嘛，用mp5同g36, ar15好似得民用版無連射，慢慢計數吧

Emp 只影響通訊設備

唔包括槍械

仲要睇場所黎用emp

有啲設施用完emp要成套換

例如機場同黨鐵就真系多謝晒

美軍未黎到全部辭職信已寄

班狗全部欺善怕惡
你唔係諗住佢地真係有使命感會緊守崗位
美軍未落到地 佢地已經匿埋哂扮平民啦

美軍係咪有隻空投既腐蝕性氣體彈

今次改口
I’m just a background ar!!!

不如唔打J先 做啲我地做到嘅嘢好過啦 仲要推到咁多頁

Condom

遮都驚，頂條毛

黑警員佐級協會會出信屌鳩美軍

F35 vs 左輪

軍人同狗有得比架咩？

其實只要派30個無裝美軍係遊行現場維持秩序
肯定所有狗已經縮

你都幾好笑..香港人咁善良..比人打幾廿下 都成班人護送佢去黑警度..
有槍都係收返埋啦 用棍打人都未敢 點用槍

popo 有sdu ，應該拖到我睇完套戲既

M1太重空投唔到㗎 得啲中小型裝甲部隊先得

即刻扮市民啦
你信佢會頂

唔係

英軍其實比美軍早買AR15，東南亞部隊常見，67暴動有出。當時M16未定型。

香港警察見到後來就自己買，全新的AR15，非美軍舊貨（美軍自己唔夠用，八十年代尾先開始賣走M16A1)。

因為係A2之前世代，射唔到SS109加大威力彈。

是但搵架阿柏奇係個天空度盤旋，都即刻收隊啦，打條毛。

其實講笑咁講
如果有一隊老美軍人
以個人名義 搭飛機黎香港
企喺我地呢邊 保護勇武同做技術支援
又算唔算係軍事介入呢？

我個人覺得1分鐘左右

打市民打記者打女人打老人家就最叻
赤手空拳 深圳D公安都打撚死佢地

.223 同 5.56 系唔同架

.223 嘅chamber 唔可以用5.56 如果唔系有機會爆堂

.223 喺某D部份係細啲 雖然起大細上有少少唔同， 但係都唔可以亂用

不過美國而家嘅ar15 通常都用到5.56 同.223

而大多美國玩槍嘅人都會買5.56 因為佢口徑大啲可以用埋.223

所以起啲槍上面會寫住5.56 / .223

用被角拮死人

老解有坦克,點會直接空降人落黎打

要打都會空襲炸到你殘先空降部隊

不過到時你覺得popo見完空襲,仲會搵命同共產黨頂咩

所以我話大部分，唔係全部
5.56 NATO比.223膛壓高
某d .223槍用5.56的確可能會malfunction
或者長遠會縮短使用壽命
但AR-15用5.56 NATO一定無問題

美帝當你蟻咁㩒

問下鳩硬sir 美軍當日多唔多人先

佢地會扮平民

中共會推香港黑警去死, 就好似推國民黨降兵去打韓戰咁

頂導彈??

美軍嚟到啲狗梗係重操故業啦
仲同你打？做返黑社會唔好？

打巷戰喎
美軍未必熟馬路方向

不過差佬training方面一定不及軍人啦

如果剩係打地面戰
唔出炮唔出高火力純槍戰
班狗唔投降應該都可以死守
始終香港地形熟
加上18區都有警局
空降兵落地面之前唔預早做預測
其實好難打
純9up

無得打，一個鐘内全警隊收皮

計時都唔使 美軍未落地班仆街都散哂

解放軍一句後果自負美軍都收皮啦

香港警察：夠膽放低把槍隻揪啊

想回家了

唔算

不過強國連外國記者都講到CIA臥底你覺得呢

戰機飛越維港班狗都應該瀨尿

香港警賊即刻投降啦 點會搵命搏

求其幾部a10 上面飛吓 都嚇撚死班狗啦
機頭支火神 射一下警車變爛泥

建制影鬼佬遊客做外國勢力

防彈衣買咗阿爺偷工減料貨

AC-130 啦，好嗎

快撚過市民帶路

屌你老母，香港警察未見到美軍已經散哂仲講頂幾耐？

你覺得班黑警有膽頂咩打市民佢就叻 調轉有裝佢地都淆啦

打市民就叻

戰斧式巡航導彈
JASSM-ER
班黑警未見到敵人就皮已收喇

白旗啦

【美軍來了我帶路 - 最後召集】

我都唔知你哋驚咩？我哋請美軍嚟保護我哋呀，唔係叫佢哋嚟打我哋呀。

請求美國派美軍拯救香港巿民

簽＞查電郵＞確認簽署＞搵十個人簽

仲有伸縮警棍喔

一艘Ohio Class可以帶24枚三叉戟彈道導彈
一枚三叉戟彈道導彈可以帶12個核彈頭
總共288枚核彈頭
唔好話香港，直頭夠滅你半個中國

知道真係要面對武裝力量即刻自動解散啦

揸住支槍亂咁啡嗰啲特別唔識丫嘛

狗都不如

扯件白衫落黎整白旗投降
冇地對空武力, 一架A10都收你皮

哩得去邊 大把線眼 我見到黑警就即同美軍講

燒到變灰
點入?

槍械冷知識

Ar15 可以配上唔同口徑嘅upper receiver

.223, 5.56, 6.5, 300 blackout

現在開始有人換用6.5 同300 blackout

不過美國市面普遍嘅upper receiver 系5.56
因為可以用到兩款子彈同埋比較經濟實惠

.223 嘅upper receiver 因為size 唔同
所以.223 upper receiver 唔可以用5.56子彈
因為5.56比較大
但市面仍然有呢款嘅upper receiver

但5.56 嘅upper receiver 先可以用到兩款子彈
不過會有個空隙

而.223 嘅upper 同5.56 嘅upper 唔同之處就係起支槍管到. 如何同一個upper 換咗其他以上其他口徑嘅槍管都可以照樣我唔知其他口徑子彈

所以唔一定ar15 就可以用5.56

等睇水砲車vsA10攻擊機

又係時候唱番首 “多風光的海島 一秒變廢土”

美軍就算單兵武器都有M320榴彈發射器
M72 LAW/AT4 火箭炮
Carl Gustav無後座力炮
步兵都夠剷平狗屋

你以為佢地真係敢拎條命出黎咩，一降即投降

都得 ac130有榴彈

班Popo 一瞬間知道自己有幾渺小

爽

40mm

開個post推好似快d喎，師兄

咪就係囉
一支AK仲平過full set gear

m9 Glock

想知點解會叫82 Airborne 而唔叫其他。

默會唔會為咗份糧，連核彈都唔割？

MG-3

用秒會好d

唔識係度扮識

「斯卡烈特隊…出擊！」
「斯卡烈特隊… 全滅！」

推

空降師已經有反坦克能力
仲可以空投裝甲車

好似係lock 左得半自動 三點發

但呢支野對美軍 SCAR 都係笑話

首先，軍人受訓係『殺人』，警察受訓係『救人』，無論乜地方，警察點同正規軍打？
其次係『抵抗意志』，你覺得香港警察有乜？

同市民鬥快

美軍打警察，等同警察打示威者，毫無扺抗之力。

我估冇狗會敢著上身同美佬打

美國cops 同Marine 已經差一大截

香港popo ?

班撚屌有支點38
扮死屍無啦啦彈起身射曬6飛都可能殺到個美軍

分分鐘仲係最快果個

Modern warfare 係咁㗎啦 唔係以為仲慢慢shoot out

美軍離遠見到

即刻試下支狙打唔解得穿

打唔穿既話 call navy 送支戰斧比佢頭頂
屌你popo 活靶子

0分鐘 因為我帶路

97前純種嘅飛虎話曬都跟過SAS
不過而家換血換成點就唔知啦

係。under總統。
所以正式黎計係有海陸空三軍加海軍陸戰隊。

邊到有黑鷹 賣尻哂啦唔係咩

仲有新成軍既SPACE Force

所以美軍而家係有五大獨立軍種

冇得頂
無人機都解決左佢啲差館
要比一定解放軍先公平少少
但一個實戰經驗VS冇經濟新手咁

咪就係 一用自動啲子彈倒水咁 一個人要幾多supply
應該得MG隊先會咁掃

樓主應該問警嫂頂到美軍幾多個鐘

popo未打已經縮番入老母個閪入面
popo表示:我地只打平民 打美軍?不了

請推行動post

間唔中有呢啲飛機po笑下都好嘅

仲有 coast guard

POPO同星期日灣仔站俾鬼佬秒取鐵通嗰位連登仔一樣咁怕鬼佬
應該頂十秒就投降

連同駐港老解軍力， 頂多只可以支撐到72至96小時，唔夠第101空降師鬥

get some

拿住支槍分分鐘TK
即投降叛變先似樣

班popo為求自保 分分鐘拎市民做人質

被遺忘的毒撚

幾多分鐘下話

諗起都興奮

又係打飛機post
推遊行post好過啦屌你老母
一日到黑FF

你知唔知美軍空降師而家有咩架生? 你以為101仲好似band of brothers咁一人一枝槍就完?

留名等睇

幫你推

美國既海軍陸戰隊係獨立

解放軍先係屬於海軍

一黎就帶路啦 打乜鳩

其實可能大城市swat都打贏你。。。人地一個人實彈射擊及行動經驗除時已經頂你100個黑警。。。

一定係離遠炸尻你
再派槍等你自己打
美國佬立場黎計用自己人命就不了

應該頂唔到咁耐，人地有阿帕奇

連登仔一人一支SCAR

都應該GG

加多幾個手榴彈

多年CS heat project , pgbg , rainbow six, COd 既經驗

train我地應該好快上手

美軍不會來…… 各位返回現實吧

你就想
SCAR兩皮幾野一枝
美軍自已都無採用

不過打popo
粗粗地M4甚至二戰堆倉底M1 carbine都夠用

又係呢d on9打飛機post 美軍點會同警察打？你話同解放軍打就有得吹姐

開戰都唔係警察打啦
攪笑咩

駐港部隊得6x6輪式步兵戰車+防空導彈發射車+偵察車，應該頂唔到幾個鐘(如果美帝有戰機+阿帕奇)

分分鐘警棍未扑落去 美軍已經搶咗枝棍加制服咗POPO

美軍開戰前通常會巡航導彈清左先
如果唔做任何野淨打地面戰我預12個鐘內應該清得晒班狗，始終未落得晒裝來打地面戰，城市戰要打得有效率，裝備好重要

利申：常留意軍事

sorry，空手1 on 1都ko你popo

想像下林嘉華/王敏德 vs 史泰龍/布斯韋利士

點操作唔係難度，打幾隻game，買支玩具都練到
難在係體能跟唔跟得上同射擊精準度真係要練

唔係咁撚柒下話

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。

[國際戰線] 即時翻譯香港新聞，快啲推到外國人都睇到！

其實又班香港人已經做緊架啦，我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

咪亂講 人地識嗌 good morning sir

不好, 沒魚骨加鏡，換槍管又麻煩

只要她它就無憾

美軍宣佈話打個一下
班警犬已經宣佈投降

safety finger都放錯，唔配用mp5a3

頂佢個肺咩
一開戰就跪低啦

最差情況

派裝比勇武派

指導勇武派打仗都好

我願意

Popo 要多謝我落力係Twitter 推他地的英勇事蹟兼@咗CIA , US Air Force 。所以唔好睇少你係Twitter tweet 的每段片

我唔貪心，實際d 倉底m16a1 夠用
表現良好者可獲分配m4a1或m16a4

Popo 心諗:用布袋彈同橡膠子彈讓美軍，免得美軍有人命傷亡，再用國際輿論壓力話美軍用實彈唔人道，迫國際派援軍

美國警察都夠做啦

但依然要判死

用解放軍比先有意義

係所有電子設備

可以投M1151

點都會派幾個軍事顧問過黎

巷戰最緊要去彈快

短火SMG最好，冬天收係件䄛入面都得

不過至少一支m4都已經夠打

應該唔會除非popo係弱智, dummy fire selector

H&K幾年前停售MP5比popo

m4

hk416

美軍磁能軌道炮

肥屍好撚厚血 中彈唔後退 美軍輸硬

Mag Dog 一開口就用 82nd Airborne Division 第82空降師
大鳩香港正苦, 嚇到人屎都瀨

著名指揮官:
Omar Nelson Bradley (五星上將, 打二戰西線出名)
Matthew Bunker Ridgway(四星上將, 打韓戰出名)

樓主假設82空降師冇裝甲部隊

而事實上...

目前，第82空降師主要裝備有：“復仇者”防空導彈系統 72套，“陶”式反坦克導彈發射裝置188具，標槍反坦克導彈發射裝置122具，M777榴彈砲 54門，M3式無後坐力炮 27門，60毫米迫擊砲 54門，81毫米迫擊砲36門，改進型火神高炮24門，AH-64武裝直升機 30架，OH-58基奧瓦偵察直升機 43架，EH- 60電子戰直升機 3架，UH-60通用直升機 41架，悍馬車、MRZR全地形車、M60A1裝甲架橋車、運輸卡車、後勤保障車等車輛3741輛。
fromtitle=82%E7%A9%BA%E9%99%8D%E5%B8%88&fromid=5057294

轉型

屌，打少陣飛機
專心討論下之後行動或者講915遊行好過啦
美軍空降部隊？

Sir , this way , please follow me .
Oh see you can see

咪傻喇
SCAR/416呢d新一代貴野連歐美國家自已軍隊都係啱啱先轉
邊會咁dup本送俾人用
老老柒柒，肯送堆二手倉底M4/G36/FAMAS過黎已經好好
AK-74其實仲啱
易用易保養，又夠火力

mag dog 名不虛傳
果然係軍人性格, 好勇鬥狠

同好，不過我鍾意aks74u

2秒

一定 會掉晒gear 走人囉
人地美帝 果d真係上戰場打仗
香港果班狗 打普通市民 就叻

走到先得架...
可能腳震, 隻腳唔聽指揮

警犬沒左gear，連班勇武都打唔贏啦，仲講美軍

目前，第82空降師主要裝備有：“復仇者”防空導彈系統 72套，“陶”式反坦克導彈發射裝置188具，標槍反坦克導彈發射裝置122具，M777榴彈砲 54門，M3式無後坐力炮 27門，60毫米迫擊砲 54門，81毫米迫擊砲36門，改進型火神高炮24門，AH-64武裝直升機 30架，OH-58基奧瓦偵察直升機 43架，EH- 60電子戰直升機 3架，UH-60通用直升機 41架，悍馬車、MRZR全地形車、M60A1裝甲架橋車、運輸卡車、後勤保障車等車輛3741輛。

AKS-74U正野
細細枝，摺埋個槍托就可以直接放入背包

人地有槍即刻收皮啦

入密室食下彈補下身先啦

sorry 打下飛機啫

你啱

美軍轉得好快, 大部份已經唔用scar l(會繼續用scar h), 根據URGI計劃, 應該會換做Geissele 嘅upper receiver, 首先使用單位未知, 但應該會所單位跟住玩

唔會打，斬首行動就搞掂

俾埋機場特警同SDU入去，最多兩粒鐘

佢係好多美軍心中既神
又愛國(忠於憲法, check & balance果隻)
又識得避重就輕
睇下佢英文full news report就知, 佢既情操高到不得了

AR15 都唔係人人有
呢幾個月好似見過一次

布袋彈恰示威者就得
軍人當佢bb彈咋

請善用不推文回覆

你班美軍夠膽就黎
我地解放軍即刻走出黎 摺被救國

香港popo欺善怕惡，你唔係唔知呀?

特別任務連（官方亦稱特警隊；英語：Special Duties Unit，縮寫為SDU；綽號：飛虎隊／Flying Tigers）

規模 攻擊隊：逾88名
狙擊隊：逾10名
海事反恐怖活動小艇隊：逾42名
醫療支援隊：逾16名
訓練組：不明
警犬：至少5隻

比盡200個人

一個"連"150人
一個"排" 25人
即係1個連+2個排

打巷戰, 都應該頂到1-2粒鐘

3分鍾

重會有大陸軍隊支援㗎嘛

讓你半臂，唔出A10

淨係出UAV轟炸軍營都可以剷平香港嘅中共軍力

其實mp5同m16/m4個威力都差好遠，一個係用9mm嘅sub machine gun，一個係用5.56mm嘅assault rifle，後者中一槍隨時即場斷肢，點打。。。

都有一陣嘅 始終叫地頭蟲 同埋設防先 但人地一岀火箭炮之類 一爆都應該會驚到走撚晒 軍人同警察有分別

樓豬一定智障
竟然用小時計
用分鐘都可能畀多佢啦

吓。。。一下地獄火就全滅啦

如果美軍介入就唔係香港狗察同佢打啦，肯定出解放軍。

讓埋無人機。人地係空降突擊師，咁就禮讓啲，單玩直昇機，唔玩其他

同埋人地打伊拉克同isis，日日都打巷戰，真係諗唔到黑警有邊方面贏到。可能內部篤灰會勁過美軍

我已經戴左頭盔, 話係打巷戰

對住市民都驚到要開槍啦

係唔會既…
依家個d 炸個座樓就只係個座樓入面爆

SCAR一直都係得Ranger部隊少量採用
而家的確連SCAR-L都無用,轉返M4
SCAR-H Ranger好似仲有用，但都應該唔長命
今年已經confirm左DMR會轉哂HK417(M110A1)
長遠少少美軍似想用6.8mm取代5.56mm
所以先搞個NGSW program黎研發下一代service rifle/SAW
好命既M4/M16應該會捱多幾年後再直接換槍換埋口徑

你地太睇少 飛虎隊，反恐部隊啦

你估飛虎隊係普通警察？

人地飛虎隊係香港無案果陣會去其他國家做野架

有哂實戰經驗

射程都差好遠
MP5得200米
M4可以去到400米
差左一倍

必勝技：用槍枝換綠卡

香港高樓大厦多應該不便A10 行動

我地有霧霾5D防護system

美軍呀清

半分鐘炸哂D狗屋

美軍唔係未試過巷戰。

M2HB x 2 + M151 better?

其實香港差佬有無用G36? 不過早幾年德國國防部都話支嘢有大問題

一張綠卡，全部投降，老解都跪。

戰地風雲4情節

飛虎？非禮婦女就有份
做男人做到你班仆街咁撚下賤

佢咁撚樣嘅體能點夠美軍鬥？ 一個美軍士兵起碼每日都要負荷到近40公斤嘅裝備

現代戰爭係咁計架咩

美軍套IOTV防彈衣連步槍彈都擋到下
.38左輪仔打落去真係可能零傷

人地head shot 射眼嫁
準過seal

幾勁既警對任何正規軍係無得打
應對既野係兩個級數黎

準條撚
三個月開左幾千發先有幾個義士唔好彩中左

你覺得班popo對住美軍有機會開幾千發？

難得遇上同好, 個人scar h 會繼續用,因為其作為7.62突擊步槍表現出色(要注意scar h 定位並唔係DMR), 而DMR會换成G28(HK417民用版)。

可以見到SAW將會换成M27。

個人覺得6.8軍用改進需要大量時間, 而且會同M855A1共存。

M4幾年前已取代M16, 個人覺得未來只會改進其設計或換配件, 而且表現唔差, 唔會換槍。

美軍換裝係全世界最快, 但係改變都係慢(解放軍)

其實唔洗美軍
只要市民都有武器反擊，班popo都已經槍頭對777

仲容易過日本仔打香港
今時今日港島已經冇炮台
若果由鯉魚門入，北角登陸，基本上冇得玩

美軍開一句聲，即刻百萬平民溶左班警察啦

mp5口徑好細

g36其實冇問題, 係交火時間太長加上全槍係聚合物, 導致容易過熱, 主要係彈藥質素問題

因為佢係衝鋒槍, 手槍彈唔需要大口徑

問題m4係nato 5.56
mp5嘅穿透力唔夠，未必打得穿美軍套vest

支胡椒槍

未入場已經投降

黑警只識蝦平民嘅啫，一同美軍交火就成批成批比美軍屠喇

宜家休班有警棍 冇得用休班做藉口啦

9mm level 2都擋到, 何況美軍level 4, 但係你要知佢係手槍彈, 唔係步槍彈, 兩樣野唔係同一class所以冇得比。

冇得鬥
香港警察咁怕死
未見美軍黎已經投定降啦
垃圾

可能俄佬出手呢

應該德州民間都夠殺，全民重火力

你老美開口，全港幾百萬this way 撚一呼百應，未落機已經三萬條咸魚訓係機場啦

Sir this way

Like唔到唯有直接讚你

現代戰的仲講人對人？生化武器，網絡戰啦

Popo: Sir this way

一齊參軍

坦克vs水炮車

洗咩地面部隊、放幾部f35/full army helicopter 係頭頂飛過都濕哂啦

平心而論，香港地形易攻難守，就算是解放軍都未必守得著，何況是差佬

佢地會指住美軍問你地講英文？咁者係玩野啦

地面戰…即係俾用坦克喇，邊有得打

老解d坦克打埋美軍坦克到炸唔炸得爛d甲都成問題，何況差佬無坦克

我當差佬守銀行(銀行結構比一般建築物實淨) ，就算美軍唔出轟炸機呢d空中支援部隊，淨係坦克+rpg呢d重火野已經可以拆左成座建築物。

S-1都俾F-16I jam死左
出B-2喎

剩係空襲放題都夠你嘆

參見二戰東京大轟炸

空襲前會派飛機大量空投傳單叫平民離開

警犬：Sir, here here no fight okay?

解防軍嘅坦克…
最强嘅99A：只部署北京+東北地區
96A:部署長江以南地區。但事故頻頻。之前參加俄羅斯坦克比賽：發動機+推進系統+射控系統都有問題，輸俾俄羅斯T-72B3，仲未對 T-80U, T-90， 14式嘅一線裝備

我無巴打你咁熟，但我睇果d紀錄片講90年代美軍坦克，先唔好講靈活性，只講佢d甲既防爆技術，已經係今時今日既老解追唔到既技術

喊住投降就有份

18區地頭蟲，我地全力支援。

其實呢 係Detroit 求其搵幾個力架

實彈射擊經歷都勁過黑警

唔好咁講，大家切磋下
當時90年代美國英國等用查布罕裝甲，即前後鋼板之間填充陶瓷(當然唔係杯碟瓷器)對抗當時蘇聯坦克。領先世界
當然現代仲有反應裝甲等等新技術。
研究下，不喜勿小

其實呢 d飛機射對地飛彈 射程都有幾百公里

佢係沖繩起飛一陣射左就可以番歸收工
姐係你班港豬係唔會見到b2係頭頂

俾人知得既已經玩到玩子裝甲…都未知美軍收埋未俾人知果d玩緊咩

當然。美帝點會俾你咁快起底，
等你支那跟住嚟抄咁便宜…慢慢滲啲滲啲科技俾你睇，等做大鄉里

第一時間帶sir去警察宿舍

因為假想敵係老解同俄佬，我相信美軍仍然會發展坦克，預左要打陸戰，而發展方向係更靈活同更岩極端天氣用

聽聞美軍仲會繼續用M1 坦克換140砲繼續服役。對抗俄羅斯14式+解防軍99A。應該仲夠打
歐洲方面德國+法國已共同研究下一代主戰坦克(應該適合歐洲用+方便快速部署)

德法都係為左擋俄佬架喇，你估佢地見俄佬直入克里米亞唔驚咩，反而歐洲主要對象唔會係99A

即刻喬裝普通市民走人啦

所以我哋應該爭取美國嗰邊免費提供槍械畀我哋反抗， 始終佢哋都準備換新槍子彈

而且m4仲有戰術魚骨畀你裝光學瞄準鏡榴彈發射器， 天下無敵殺神擋神

所以頭先我咪話uav轟炸機反而適合咁解

Be glad to trade you some ARVN rifles. Ain't never been fired and only dropped once.

再唔係個戰場實在太熱，令到G36加熱嘅速度加快

講返解放軍99A , 之前睇軍事書講俄羅斯軍事專家睇過佢表現後話只得俄羅斯T-72 B3坦克質素。即係連T-80U ,T-90 ,14式呢啲一線裝備一定高質過佢，唔知係俄佬自吹定刻意眨低支那？

SCAR-H同意會繼續用, 不過都應該會限於SOF既限量裝備
DMR轉HK417已經定左,取代M110
SAW既話Army應該唔會轉M27, 始終佢地好強調squad suppressive fire capablity
二戰之後佢地曾經諗住squad level火力由semi-auto既M1 Garand轉左full-auto capable既M14/M16
就唔需要BAR呢類SAW
但越戰已經證實過M16+M60 GPMG既組合係不足
所以先採用返M249
如果用返M27既咪又係行返越戰前條舊路

BTW Marine採用M27做SAW都有keep返M249
果陣已經有傳言話M27做SAW只係藉口, 實質上係想繞過DOD暗渡陳倉將所有AR轉哂做M27
結果舊年終於講到出口, M27要取代既唔係M249, 而係M4

留名等睇一隊飛虎隊纖滅美軍

收皮啦 未黎就打哂丁咁

經常最尾都係國會阻住曬
我個人覺得saw有在太多可靠性問題, 用返mag feed 會比較好, 根據問卷調查的士兵用過m27就返唔到轉頭(因為輕), 不過好似話會根據任務需求比士兵自由選擇用saw or m27, 而家啲美國佬仲拗緊捨唔捨棄m240同saw, 因為可以見到而家嘅戰術需求係輕便

講開又講最近又要换埋M17, 有錢吹咩
解放軍仲用緊單排舊式手槍, 屋企啲弱智廢老仲要話摺被軍一定會打贏美軍

本文有d長,阻大家小小時間(內有無知吹水意見). 如有錯誤,請糾正。 不喜請屌,任屌吾嬲。不篤灰不割席
多hi謝個柒婆connect哂全香港人甘關心社會 政治 香港冇得輸

請文宣幫黨鐵做下宣傳,幫佢揚威國際. 黨鐵除左北京 深圳 杭州有鐵路業務外 英國 墨爾本 悉尼等西方國家都有。 黨鐵經常性有訴號故障, 連累市民日常活動, 沒有改善還年年加價 7月至今既惡行大家有目共賭。 1間甘冇良心既公司(受chinazi控制) 點可以系國際上服務廣大市民!另外中國人系外國有開公司做生意,依班無良雇主會扼殺當地人言論自由, 散播白色恐怖 國泰就系1個例子!
文宣組繼續加油吾可以俾班黑心企業 黑警 港共官員 Chinazi 為害人間

前線勇武表現愈來愈好但謹記每次第一,二波衝突後就要散 因為警狗會增援更多狗及部署, 令送頭既人更加多 。而且前線人多 散既時間變小左,可以走既地方又縮窄左。我建議set完路障後,部分人去各區狗屋玩快閃。去狗屋做咩? 狗屋有甘多狗車私人車 千祈吾好掉磚頭 玻璃瓶 破壞公物吾岩嫁(麻煩熟悉車保人士提供資訊, 班狗既私人車非馬路上行駛被破壞有冇得賠) 記得吾好逗留太耐,激嬲佢地又捉吾到人先對我地有利 另外各區市民吾好尊登挑釁班狗,佢地已經失控 連住附近街坊佢地都會照狗衝照捉人 吾好造成不必要傷害,被捕。因為最大得益系佢地, 又可以呃多幾個鐘ot。 依家每次衝擊完班狗都會企系街 黨鐵站附近, 有冇得諗做高空功擊? 掉下野,洗石水(做地盤既可以收集俾大家用) 撚下狗又整污糟佢地成身。 記得吾好系屋企, 自己住果層掉。最緊要系安全地方活動!

各位手足記得搞完事就走,依家玩快閃 突擊先最有效,對前線傷害最小。成日留戀系到同警狗搏火系冇乜作用,好似上面甘講 快閃破壞狗屋,玩下魔法,嚇下班狗仲好。記得叫人留系到果班就系鬼 依家每次都會有鬼系附近。雨季風季已經到左,大家要關好門窗 特別系狗屋同政府部門, 吾好破壞d窗牙,損失好大嫁! 香港靠哂你地吾可以再有甘多人送頭。

林奠個柒婆同狗官縮左好耐水, 我地可以不定時系晚上/凌晨 組隊去佢地屋企附近行山, 跑步叫口號 或靜坐。等佢冇教好訓! 人數吾洗多,吾好破壞同衝擊。

最後最後我地要諗下新戰略 學下烏克蘭 要教訓下班仆街狗, 港共建制狗官同警狗都吾洗客氣。依家休班狗可以帶棍,更加易認到佢地 勇武們可以系各區組成1隊滅狗隊,1有機會就捉9住佢地,打到佢地殘廢 以一儆百(麻包袋果時最好有人睇水, 附近可能有狗扮路人, 死藍絲廢佬阻礙)。橫店都系送頭,點解吾搵時機麻包袋佢地打到佢地入廠出吾返黎 依家每次既對峙吾需要太埋身同持久,因為黨鐵會配合狗停地鐵亂捉人,造成更多市民手足既傷害。所以要玩遠功掉下野就走人。警隊系政府同柒婆既最後防線,我地既目標系警狗,吾好再搞黨鐵之類 以最近例子, 黨鐵1有被破壞就封站,引狗入吾同站留守, 好多行過途人 市民無辜被捉。好多遊行人士要走就好困難!

請警狗吾好再話警察入面仲有咩好人,我地大部分市民都吾會信。如果你系既 請提供畜龍同串串貢既前線名單同個人資料 否則我地系吾撚相信警狗系有好人忍你地班仆街好撚耐 警察就大尻哂咩,除哂gear你咪廢柴1個 下次叫口號除左叫黑社會外, 可以叫警狗要ot 警嫂愛3P

大家集思廣益, 俾下意思 前線先可以不斷改進進步。依場系持久戰, 有排抗爭

五大訴求 缺一不可

有胡椒球發射器

睇左d資料，99a表面數據黎講，落後人地2代喇未計老解d野唔夠穩定呢個大因素。

美軍m1 勁在已經玩到爐火純青，好似人地玩lego咁，可以因應情況改機，呢種泛用性，大6 無實戰經驗好難追

豹式坦克

睇完巴打講，我研究左陣T72, 表示上應該真係同T72 差唔多…

老解最新有vt4, 數據追到老美，你信唔信囉

德國豹
暫時世界上公認質量+性能平衡性最好坦克。亦是現時世界上最多國家採購坦克

巴打，解放軍嘅數據…
VT-4 …冇記錯外銷用，解放軍內部冇採用。好似泰國舊年入咗少少，泰軍聲稱好用過之前美軍嘅M60…信不信由你

用左咁耐，好似早2年先俾人破處打得爆…

仲要未計德國佬自己用，佢地一齊有d野收埋，如果佢地自己用一定更勁

軍訓實戰美軍
對比童軍嚴少少嘅警校

飛機都未著Engine, ，架船都未解纜就投降左啦班狗

m60 有我老豆咁老呀…

不過我有個理論：軍備既野，除左英美法俄德呢d 傳統軍備出產國， hi tech hi 野，low tech撈野呀…大6 同印度呢d國家出到好似好勁咁，但d電子系統，鋼水，引擎等等根本追唔到果種穩定性同泛用性，一真打要見真章就會出事

所以我覺得就算今時今日大6既新野，要同50-60年代老美d軍備打，都無著數…

簡單講，海軍我熟少少，早幾年中國同菲律賓有海權爭議，但大6都唔敢開賓賓波，其中一個原因，我覺得係賓佬用緊老美60年代d艦，果水艦舊係舊d, 但鋼水足，兩邊打起上黎，食老解幾炮唔係問題，反而現代海軍强調靈活同快，老解d艦一定紙咁薄，賓佬機槍分分鐘都打得穿

派一架F16炸狗總
班狗仲唔縮返佢個老母個閪到

marine既M249同M27比例係1:4
不過全部Rifleman轉哂M27之後我估會keep返每squad一枝M249
始終30-round mag同埋無快拆槍管呢D限制都好難滿足到對持續火力壓制既需求

Army既諗法係相反
與其用輕身既AR取代LMG做SAW
不如將LMG整到AR咁輕
所以NGSW program其實有個前身LSAT program
想整枝輕量化既LMG

呢把LSAT LMG淨重4.5kg
同3KG既M4只係差少少
LSAT既製造商Textron Systems都有投標NGSW program
所以下世代既美軍最後可能係變左一人一枝SAW

係土耳其嘅豹2A4，係敍利亞邊境俾庫爾德游擊隊擊破破處。
不過 批豹2A4係德國90年代冷戰結束後平賣俾土耳其。啲裝備冇更新過。火雞諗住咁嘅裝備對庫爾德游擊隊綽綽有餘，點知…
多口講句，庫爾德游擊隊係用解放軍嘅紅箭8反坦克導彈，應該係之前授權俾巴基斯坦生產再輾轉流入敍利亞

SCAR 成日 jam，不了

打陣地戰應該玩到2-3日先投降, 直接對打1日內收皮

啱
解放軍嘅嘢只追尋表面光榮，實際就…
菲律賓用開美帝啲好嘢，啲解放軍嘢…
最近日本將啲退役戰艦轉俾菲律賓做海岸防衛隊艦。啲日本艦質量好保養好又新淨，對住啲解放軍表面數據勁但實際差嘅嘅艦，可能又係甲午戰爭北洋水師鎮遠+定遠嘅翻版

唔駛講飛機大砲，凈講單兵武器

qbz95 95式步槍 （外銷版97式，可以3點發）: 大煙，後座大，造工粗糙，澳洲兵用其白光瞄準鏡撞瘀眼

qsz92 92式手槍（外銷9mm版 cf98）: 造工比步槍稍好，但外國玩家說質感很膠。後座大到接近.45 acp口徑既槍。擊鎚單雙動手感普普，最致命問題是槍管壽命特短（聲稱8000發，一般市售手槍也30000發起跳 ）

早幾年前澳洲同中國關係尚好時解防軍去過澳洲聯合軍演。袋鼠兵用緊奧地利AUG ,一試用95式…屌哂鬼，冇人功力學之餘加埋巴打你列出嘅劣評，之後不再試用

支持香港警察，撐下去！唔好向暴力屈服

如果示威者裝備對等
隨時4:6波
黑警唔係死硬

一秒就散哂
邊有咁偉大

vs

用幾多個鐘？幾多分鐘下話

到時林奠早過佢地投降啦一定

美國佬又有幻影坦克又有光陵坦克都收你班popo皮

唔洗打已收皮
無人機轟炸加海軍陸戰隊

我覺得會用國力壓制慘勝既…情況同韓戰差唔多，用6-7隻艦换人1隻咁囉…

睇返大6軍演d艦人手射把既命中率超過90%, 嚇到老美瀨屎你就知道做假幾嚴重(聽講係事前試晒位，set定角度， 只要時間準就必中)

呢d人手射把係無得用機械幫手瞄，自己同對手架艦都係海上浮浮沉沉咁，又會移開避，所以過去100年黎大家既數據都係差唔多，都係唔過20%(事實上有14-15%已經叫勁), 所以現代軍備先要發展用電腦自動射擊提高命中率。

鋼水問題，大6做既鋼根本頂唔到長期軍用既需要，十年前仲有新聞講大6d艦射完2發炮後支炮管會溶

AC130 用機炮對住班仆街掃啦

萬年一遇同好

belt feed始終可靠性低, 排除故障需時and複雜, open bolt 唔準, 有士兵講過saw平均要5發先打中敵人, 不如我用1,2發打中, 彈藥消耗少左, 又輕左。
mag feed可靠簡單, reload可以快好多, 而且AR通常只需7隻夾便可完成大部份任務, 我覺得LMG無法取代AR

火力需求可以靠空中&地面支援解決(A-10)